修例風波：龍翔道檢61支汽油彈 疑針對紀律部隊宿舍

反修例風波延續，示威者所使用的武力愈見升級，今晨(14日)9時許，有市民在龍翔道近馬仔坑遊樂場一處草地發現一箱可疑物品，於是報警。
警員到場視察，發現草地上一個紙皮箱內裝有61支懷疑汽油彈，探員隨即將其檢走作進一步檢驗，初步不排除擬有人針對黃大仙紀律部隊宿舍，惟該批汽油彈的來源及確實用途有待進一步調查。

邊位臥底留底

又自編自導自演

自己擺？

有就掉晒啦

岩呀

整好唔扔咁幽默？

好野，今日四點鐘有topic 講啦

如果係屎彈會點？

呀sir 扮暴徒係兼職架咋, 專業d

齋擺唔掉咁趣緻

香港人一係攞走自己用一係當睇唔到

狗 手段真係低妝
你估自己擺低無人知咩

啤酒都當氣油彈嫁啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

臥底好無手尾

有61支我掉撚曬入狗屋啦，
仲整整齊齊放係度俾你發現？

紙皮箱放草地

又嚟

全世界都知港共技倆

宿一燒

其實唔丟會揮發
利申：讀過書

都未用就知針對紀律部隊宿舍
咁我都可以話係藍絲準備用嚟伏擊民眾啦

鳩UP無成本

卧底

仲要用箱pat好
邊間大排檔少左箱青島丫

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

係藍絲市民放係度，
之後就扮自己發現再報狗

之前又吹撚到話有1kg tatp

留係到把撚咩！要搞一早搞撚左啦成班傻閪

又砌生豬肉

CLS黑警

擺係度唔用俾你地用黎掟返自己?

揾到61個手榴彈吖笨

又係東方

可能係一盒啤酒

實係放係度唔用啦

宿舍員工又大意留底咁多野係到？

擺得咁顯眼

點帶到61支出街？

好撚假

啤酒當汽油彈？

我屌 你晚晚都有一兩隊防暴守睦鄰街 點放入去呀

有都唔用咁搞笑?
同埋嗰個位黎宿都幾遠下

又唔記得拎走

懷疑針對狗屋？
箱汽水樽話你知嘅？

啊sir做戲，唔使你教

都擺到喺狗宿隔離，咁都唔掉晒佢留返成箱幾十支喺到俾你拎到？

條街一個差佬都冇 又會比呀sir你地搵到嘅

疑似 即係一箱啤酒

又會無拿拿走去搜條公路側邊既花糟咁得閒....

酒吧門口發現兩箱啤酒乍

哦 咁岩留咗係街邊 咁岩又俾狗聞到

有如果有咁多支黃大仙狗屋晨早燒通頂啦

風乾緊陳年雞尾酒純d

經調查後發現係兩箱高純度嘉士伯

阿Sir你漏咗嘢喎

咁易入去？

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

有咁撚多支我晨早掟撚哂入去燒死你班狗啦
擺係度獻世咩

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

Special Brew 8.8%

班狗覺得經過佢地狗宿附近既人全部都係對佢地不利嫁啦

上次柴灣狗宿直頭休班狗+便衣狗見人行過就咬

佢附近大把屋邨 條路係必經之路+公園範圍

當撚左自己地方咁大撚哂

你有無見過打劫完銀行嘅人會擺低支槍係銀行？擺到明係自編自導自演

馬仔坑發現都屈撚到宿舍果邊，你不如話懷疑租左gogovan諗住落太子燒狗屋

報警有警察都已經好fail啦

王昌編劇都好過佢

真係吹得就吹 嗰個位行去宿舍至少都15分鐘 係擺都擺睦鄰街啦

做完戲就拎翻去狗屋飲

屌，分分鐘係檢61支 支裝汽水/維他奶
就講係汽油彈
同觀星筆變鐳射炮一撚樣

幾時係公廁檢二十斤糞便，疑針對紀律部隊？

咩都話針對你，黑警智力低下

自己擺低又老屈

第一 拎成61支出街，你街狗會唔查？
第二 我拎到去個位仲唔掟拎黎煲醋呀

On9 玻璃樽都當係啦

遊樂場, 用吓腦都唔會擺係度啦

狗扮示威者掉哂入狗宿舍就俾你屈啫，就咁放喺度證據太薄弱。
掉咗先講啦。。。。

陳浩天單野吹到咁大 檢控左未

吓，係咪有人開p隊啤留低咗啊？

借位POST
report 帝吧

邊隻狗放完唔記得拎走呀

放箱野係到又當係

阿sir漏左野

執到兩箱啤酒 塞幾條毛巾就話檢獲汽油彈

61枝，假到
咁危險咁宣布戒嚴未呀

唔針對狗 咁針對邊個？

又係你呀東方

有嘅話就直接話係汽油彈啦

無錯
要擺大把位擺
洗春擺係龍翔道

好心啦 整好唔用等你搜到
TVB啲編劇都好過你

市民報警人唔笑狗都吠
自導自演

班狗又要屈
又驚死

一箱裝61 支 個箱有幾大？ 定支汽油彈有幾細 出相証明下先啦 咁大件事警謊會 會唔報？ 又講大話？

由執磚到依家執汽油彈
就黎執到火箭炮

咁死左未呀
未死就收聲啦

幾時會執到槍?

執到核彈頭

人手運咁大批一早比便衣狗逗
車運又好大機會會中RB
咁好彩拎到去放低就走？好心作故仔都合理啲啦

係咪即係呢個公園？
琴日咁多防暴都搵唔到？
今朝先搵到？

遲啲發現埋核彈

邊隻卧底狗咁無記性啊

不過61支要運到前線
無警犬咁嘅動員力
普通人得兩隻手
一人一支
都要30個人
不如吹大啲
有610支仲好啦

有彈唔撚用仲要擺係啲咁嘅地方，DLLM拜山咩依家。

驚就派解放軍幫你守屋企喇唔使自導自演呢啲戲嘅，BTW佢哋褶被都幾叻下㗎。

突破盲腸

一言驚醒何俊仁
原來藍絲咁兇殘

我哋普通市民日日俾藍絲威嚇

編劇無進步
零分重作

又用搞你屋企人呢招
想嚇到其他紀律部隊幫手做埋黑警個份

唔知有無消防懲教海關上連登

黑警等緊被制裁
連台灣都去唔到移民
政府同黑警擺明想拖晒其他紀律部隊 同公務員落水
因為佢哋知八成香港人唔妥佢哋

如果我喺你哋就應該避開

61支
真係當人on9

查都唔駛查
開槍射完眼就要查

個箱實有有寫埋: 示威者物資，勿動 之類啦

有段距離喎
你話係睦鄰街公園就有可能針對你地姐

唔係，馬仔坑係天馬苑，即係樂富嗰邊，
同狗舍成九丈遠

問黑警啦

自己擺完作新聞

下次個劇本寫好d啦

就黎開襠賣啦

佢都係話疑似
所以可能氣油彈既原材料
5打+1支啤酒